[奇聞]北海道輓曳賽馬有馬女賽前突然生B而退出比賽

隻馬女陀B陀左成年成個馬房都發現唔到
到生埋出黎先見到有隻未見過既馬BB先知有左

輓曳賽馬簡介